[長期樹窿]其實搵到個陪自己既真係好難[16]

遲左開

哈

哈哈

@餅餅

@沒有巴

@鸚鵡

@雞柳

l

@鸚鵡巴

鸚鵡巴

我返緊工啊一陣覆你地

爆po快到都追唔切

係好想比你打其實

姐姐我真係好掛住你

細佬好耐無見啦做咩名都改埋
終於有心機上返水

唔洗追post啦即興就好換個靚名襯返大家嘛
大家咁靚仔靚女
我每個post都有留言掛住你架姐姐

得閒再追 呢排好攰 做咗幾日乖學生散晒
乖乖細佬～仲有無偷飲好多珍奶？
你個名而家好似啲暖男會講嘅嘢

等你有心再追啦 你肯上嚟大家已經好開心
乖姐姐祝你學業進步 越嚟越瘦
有飲話說我岩先又飲咗杯搽茶可可
我唔係不嬲都咁暖咩
其實你個名一直都似親和力高嘅姐姐
如果無大波2隻字嘅話

你唔好以為改左名就認唔到你啦

我都覺 有d快追 追完已經唔記得
盡量覆哂全部人就好

你個頭又係時候維修喇
識覆人就乖喇

仲有走失既巴絲希望快d返黎囉~

你終於入返黎啦
好掛住你
幾日無同你講野啦

忙完就一定會入返嚟唔捨得你地～～
學業進步今個sem要努力啲追gpa 好痛苦 唔想撻Q

今日先同男友講一齊減肥 但啱啱先打完邊爐

正啊凍凍地飲熱嘢 今日全日著短打 凍死咗 啲手指紫晒
你暖～但呢個名有啲淡淡哀愁 暖到有種好令人痛心嘅感覺。。

我本身就好親切好平易近人大波係bonus～

小鸚鵡都啱啱先入返嚟？
我而家又唔敢quote返［14］啲嘢 太有歷史唔知佢地仲有無mon po呢

餅餅我都好掛住你

早幾日個test做到最後一分一秒先submit 搞咗兩日有多之後就筋疲力盡 好少再掂電子嘢等對眼抖吓 搞到都無得追po傾計嗚嗚嗚

入嚟

大家都唔捨得你架得閒就入下黎啦
我只係想多d用下個腦我真係太懶學業上
點減肥由佢啦你地相愛著就好

好心你之前病親就著多幾件衫啦包到實一實好冇
大家都唔想你再病 我既暖比大家凍就交比我啦

我都覺姐姐你心胸廣闊平易近人所以先識到咁多人
你大唔大由佢啦唔係重點黎

hello雷姆

hi巴打

嘿 你還好嗎 過得好嗎
大家學業上努力啦

我幾好啊 啱啱起身
你呢？

鸚鵡deedee一直都係到架
姐姐你肯quote就有人覆架

好似訓咁少既 訓多d啦
都唔錯啦
我聽緊歌食緊野做緊功課覆緊留言

唔係啦 訓做8個鐘啦
我都係聽緊歌 做asm

咁sweet點捨得dum低大家！唔得閒覆都留吓名唯有
我覺得今個sem啲科好難 好似點讀都一舊雲唔會好咁

要減啦～佢唔減就會逼死我 成張床佢霸晒

細佬生性 病姐倍感安慰明明下就仲好熱 突然夜晚就好寒 都唔知著咩衫好～不過應承你我唔再病啦！大家一齊暖住過 實唔會有人凍親

都要呢到個個性格好先得～全部都好似食咗花蜜咁仲要咁有緣一路傾落去～

8個鐘都唔錯喇
聽緊咩歌 一齊聽我都做緊asm不過就完

都係聽衛蘭
比我想象中愛你

我都想一直痴住大家 之後秒回晒你地
沖完涼慢慢quote～好似有好多

感謝接納小弟
小弟之前潛咗好耐

係我眼中係無難字只有我肯唔肯去學 我對自己太有自信
唔怕啦姐姐冰雪聰明 我信你實搞得掂既

大家都大大隻巧sweetsweet

搞到我諗返起病母新聞 天氣不似預期 又凍又熱唔知佢想點
呢到大家都暖

我都覺得大家都好有性格 我相信大家唔會走散架

岩岩聽完個首
佢首驗傷都唔錯

驗傷真係好好聽
我最鍾意回電我 同埋 街燈晚餐

唔會啦走失既你我仲記得
你講過既野都隱若記得放心啦

好感動

岩岩做完asm lu你都加油啦
最鐘意都係驗傷
不過自己有私心唔太鐘意女仔唱歌

呢度大家都好有愛架
我記性好姐

呢個

等死我
你依家又要準備趕下一份？

街燈晚餐我最愛

真係好好聽
若笑著吃苦也餓不死

衛蘭既歌都唔會差得去邊
雜技同離家出走都好好聽

聽完就訓 pls say mercy on me
聽日再覆大家

there's nothing holdin' me back

比我想象中愛你
十個他不如你一個

最鍾意頹嗰陣聽呢兩首

你咁鍾意佢既

頹個陣聽會出事
忍唔住喊

有時喊得好爽
衛蘭既歌好中mood

唔係呀 每個po都係到
只係有時晏就/夜晚冇睇 第2日已經爆po

得閒先quote啦 知你好忙 我來緊都會忙到傻
好想聽你講野 quote完實會覆你既

因為你都鐘意嘛

都有聽最鐘意都係treat you better

我鍾意stitches

有無聽過盛夏的舞
衛詩唱

但我最愛Ed sheeran

我之前都係 但聽耐咗親會變

我知
有聽聽架

有啊 都好好聽

treat you better太開心
唔啱我嘅mood多啲

Galway Girl？

Bad reputation 岩岩聽到都幾正準備洗腦

All of me John Legend

OK有跟住個音樂一齊shake
how long charlie puth

聽多啲

依首真係聽到喊哂口

有聽

岩岩有聽佢首thinking out loud

好好聽

等我洗完首bad reputation 先

你真係好鍾意佢

[member][/membe

佢靚仔嘛
同樣都好鐘意你

傻豬嚟唔洗多謝 最重要係潛完返返嚟就得

睇唔出細佬咁有自信我真人好自卑嗚嗚嗚
最後一個sem好好醜醜都要搞好少少！

Yeah個個都肉感就無瘦瘦人 開心晒

呢到好多浪子 好多痴心人

心痛餅餅等我咁耐呢幾晚覆多啲補數
而家要慢慢追返啲lectures先 reg咗有個course好難 要讀埋中文

係囉呢幾日突然推得好快

呢到個個都忙 但都堅持上水不過我一忙通常都會潛晒水 所以啲frd都成日話我Sem中sem尾一定chur㗎啦 遲啲仲要makeup class

我講嘢好悶㗎喎 講經咁款

佢又真係幾靚仔
好高

最近好似個個都好忙加油阿

有自信壞事黎架 次次考試前先即日臨陣磨槍
姐姐加油啦

無瘦人架 大家都成隻腫咁
你都好熱情啦

岩岩睇maroon5首memories佢睇落好似老左好多咁
以前覺得佢好型

我覺得依家仲係好靚仔

我覺得少左陣型仔味 佢真係老了

有so既佢好型

好想繼續頹廢 想繼續四五點先瞓

咁夠薑次次溫唔晒都會食唔安瞓唔落。。

細佬好好人好有愛
記得中學啲frd成日笑我唔怕凍 因為有天然Columbiamean得嚟又好好笑

呢到得春夏 無秋冬

Maps好好聽！！！

one more night

無喇 所以話我肯用吓個腦都已經識飛
而家就真係要努力啲 先得人鐘意

你都好有愛呀 就好似同你身上面嘅肉一樣駛唔走
咩係天然Columbia

你係到就係咁所以返嚟多啲

你講完即去聽返
以前好鐘意聽佢嘅歌

好多歌都好正 今晚又要loop吓先

家姐細佬個腦差咁遠公平咩！！

而家個個都好中意啦你～唔洗再咁chur

我嘅大愛同脂肪可能成正比

Columbia賣羽絨嘛 咁我本身有脂肪 咪係天然嘅Columbia保暖囉

嘻嘻咁以後日日至少上水一次

maroon5真係好正
好耐之前去過佢香港嗰concert

好好聽
佢啲歌有段時間陪我一齊傷心～

You're like a drug that's killing me
I cut you out entirely

Like animals-mals~~~~~

咁正！！坐得前唔前！
我咁大個女都未去過concert 好想試吓

中間啦 不過好high

唔可以你成日都咁夜訓

其實我覺得自己都無咁醒咋
好多人靠99%努力1%天份
而我就寧願靠個1%天份
明明自己根本無資格咁做
所以自己就真係要努力啲喇
工作上同學業上都要等自己變得有價值

你唔好咁講啦 你脂肪多的是 就好似你性格咁大愛
大家都唔會討厭多脂肪嘅妳

自然式羽絨

希望你keep到每日都黎

歌老了我地又跟住老

有時睇歌詞都覺得身同感受

聽返啲自己中學時代嘅歌
跟住當諗到依家啲00後唔識
就覺得自己好老

好唔想認老

好羨慕
自己去定點？單拖我會淆底

嗰陣同frd去嘅
單拖去con其實都幾正

鸚鵡deedee招來囉好掛住你

charlie puth佢d假音好正

its been a long day

Drunk off that love,my head up there's no forgetting you

呢一年除咗病之外都無試過早過十一點瞓

我就算有丁屎咁多天份都好 但都一定要靠自己努力令自己安心 總之要有實幹 要腳踏實地先得 辛苦勞碌命
係 愈大個愈覺得自己要努力上進啲 如果唔係好易迷失 唔想覺得自己無用 唔想有無力感出現
頂你聽日開始減肥！！！no more 肉感！
寧願比幾千銀買羽絨 唔想一出世就贏在起跑線
今日報到～

好中意代入啲歌詞之後傷春悲秋

我唔敢啊一個人 我連食飯一個人都克服咗好耐

以前我都唔會自己一個出街食飯
但人大咗陪你嘅人都少咗 好多野都要自己嚟

如果我有一半咁努力就好了
再唔上進就真係無人鐘意喇我真係廢左好多年 唔想承認唯有去改變
點洗點刻意減啦 有肉感姐姐先係你嘛

代入左就抽離唔到或者我已經係入邊既主角

小心身體阿

有冇人想陪下我

得閒入嚟傾偈有人陪

點樣先可以開心

當開心嘅事大過唔開心嘅事
嗰刻就係快樂

你日日都唔開心咩？
定係感情問題？(我俾唔到意見)

你咩事唔開心阿？